點解當年倪永孝呢個角色會拎唔到影帝??

最斯文儒雅的老大，重視親情的阿孝，無間道2吳鎮宇硬生生把其他人都變成了配角

你問下點解劉德華拎到咁多次

倒轉返個答案就答到點解吳鎮宇拎唔到

果年好似輸咗俾大隻佬

其實好似聽講吳鎮宇人緣太差, 唔識埋堆
有時覺得一個人既際遇實在太重要

03年既倪永孝, 15年後既今日, 吳鎮宇都遇唔到一個角色可以同永孝相提並論
相信隨住人既衰老, 再過多15年都遇唔到一個咁好既劇本, 咁好既角色

金像獎根本係一班業界既人唔專業地投票
劉華桃姐贏左青雲奪命金
又係亂鳩黎

係

所以金馬獎近十年越嚟越吃香
其中一大原因就係因爲做到專業中立 唔睇所謂江湖地位

佢真係做得好好
好值得有金像獎

絕對值得攞

唔係輸左俾廖啟智咩

得罪咁講,倪永孝ending攞槍指韓琛個幾吓震嘴唇同眼神爭扎我真係覺得做多咗,
無間道2做得最好係黃秋生,最尾果種無奈仲入骨

btw,吳鎮字應該攞影帝個套係爆裂刑警,暗戰劉華係好,但5個入面係佢攞最無資格

諗諗吓咁講又over咗,我覺得半支煙曾志偉其實同劉華差唔多level,
只可以話當年5個最佳男主角入圍者排隊都未到劉華攞,
曾志偉《半支煙》
黃秋生《千言萬語》
劉青雲《目露兇光》
劉德華《暗戰》
吳鎮宇《爆裂刑警》

爆裂刑警又係好正

Lm

陳嘉上星星同學會有講過
果年劉華靠暗戰演技大突破
本身人氣又高(果陣劉華仲係全盛期)
所以群眾傳媒全世界都話係劉華拎
佢果陣有份投票 但唔知結果 開獎前好驚唔係劉華

其實甚至可以踢走劉華，換星爺《喜劇之王》入去

但係桃姐既劉德華喺金馬都贏左讓子彈飛葛優拎男主角喎

成套照抄教父阿爾柏仙奴 有乜好吹奏

套戲當年比人屌到好勁
印象分都扣唔少
係近年先有人幫套戲講下野

胡軍開車門，跟住秋生果種無奈

無間道2
獎門人好戲啲

打邊爐講數
做個忠心既黑社會大佬
到背叛倪永孝

最尾回歸舞會
係房諗起劉嘉玲眼濕濕
之後倒數出去祝酒要強顏歡笑
明明最心愛既女人俾人殺咗

呢套真係成個系列嘅經典

隔離鋪屌到呢集開花喎

利申: 1,2都覺得好正

我覺得2仲好睇過1

我係講個感覺